好奴民(快樂頌

周街痾屎 偷呃拐騙 禾是GNA 好奴民
望住習匪 打丁爆射 每日愛黨 反美帝
更多更詳盡歌詞 在 ※ 芝麻歌詞網
飲地溝油 再加假雞蛋 插隊兼打人 咬禾吖笨